JYP條人渣又推MINA出黎企

為左賺錢真係毫無人性

圖？link?

PO埋出黎我就會變埋JYP既幫凶

出黎企街？

我地원스同트동이四周年就咪黑啦😭

出黎蒲下頭見下班毒撚姐

南南：等錢洗呀屌

係咪連賺奶粉錢都要同你班bullies 講呀

試下將l變成d

佢餵人奶

好亂 仲未有人答到我係落仔定生仔

半年都無生咩仔

佢早產嬰黎所以智力有小小問題

唔怪得MINA成日心事重重咁

收唔收到風個仔姓朴定恭

我男人老狗都睇到喊咗

聽講到E家都未知姓乜

我地娛樂台眾籌包養mina，有無得諗？

似係mina揀job接多啲

咁幾錢Q？

洗唔洗上黎愚樂台投票完先可以比MINA復出呀?

嗚哇

fc左係姓導

今次有少少認同樓主……有病好心休息下

同義詞黎
唔洗轉